今年聖誕 唔想再自己過

28年啦 足足28年
lonely christmas 都loop咗無數次

同我過

咪呃我

唔想同外星人過 唔洗問

中秋有女？

想搵個絲打陪我過中秋

一早搵緊啦

中學啱啱考完DSE 後先拍拖 仲算唔算食過學生妹

偽毒可恥

搵我

唉如果冇武肺先講 家下唔好話男女朋友 正常朋友都難識

巴打，可唔可以唔好咁咸濕，做下運動呀義工呀好多野充實下自己啦。。。

ching 我有人格分裂 個個係我朋友fatby開

no gay 🙏🏻

絲打

咁奇怪

追求男女友誼都係咸濕？

邊到

冇起底 以為係絲

咁貪心

你鍾意我可以扮女人

兩手準備

笑撚到仆街

ching笑點仲低過你智商

呢句都好笑

男女有純友誼都講得出咁同話每晚搵女傾計只係談下時事有咩分別吊

=.=

無講過純=.=

玩家

姐係咸濕仔啦

唔好亂講野 真心架

屌你 我唔是les

咁咪啱囉月我都唔是gay

捉到你

我都好真心

你真心戇鳩

我A4, 24歲。
我覺得有無女一齊過Xmas都係一鳩樣。一樣內心咁孤獨

我同你過

咁你又含

限聚令仲出乜街

你係咪入黎串我？

no gay

-.-

就係限聚令
上我屋企

自貼啦唔好嘈比較就知龍與鳳

我上

想睇

如果有得打牌就好了

飛機就有

絲打 壞男人唔岩你你值得擁有更好

你幫我地先？

x2

你切舊肥膏出來咪唔係一個人過囉

仔仔

logic fail 喎 肥鳩還肥鳩 人還人

今年應該同武肺過

大師級思維，我鍾意

唔想

7婆

切皮囉

8兩金都有人愛？

你係咪好男人先

我的支票你的名字

我唔貪圖

每天愛您多一些

對你愛不完

sor 要你等咁耐 係我唔岩

等一生都等

買個膠公仔囉，可以點

可能今年限聚令收窄到一個人
咁大家都係一個人咪唔顯得你孤獨囉

氹死人 咀仔那麼甜 想錫

我咸架喎

少少咸 多多趣 岩岩好

你趣怪

我乖乖

咁快聖誕

唔想過lonely Christmas?
Quit 咗個人生去囉
你每年都會過聖誕節㗎啦by the way

靜啦肥膏

有我陪你 。。。

。。。
咱們重覆性騷擾佢

I would feel the same.

有佢陪你

我戥你自己過咗28年喊

你陪肥仔得

佢太咸濕會食左我隻豬。。。

橫掂留返都係等過期 俾人食吓囉

佢自作業

陳年佳品

笑閪 仲唔幫手 又話手足凸

你唔係信佢當你手足啊嘛
佢人渣嚟

咁衰

想溝

快架啦

同你睇燈飾

係咪架

係

邊個你手足=.= 咪屈

不了

禾個心有人住緊了

咁我溝樓主

Your face your life

咁小氣架 我媽媽你都呷醋呀

咩媽媽

心裏暫時得一個女人 就係我母親大人

講清楚嘛

咁要出黎飲杯野 比d時間我

飲咩

仔仔就交俾你了！

想溝你

多謝關心 我唔需要工人照顧

食定溝

屌你 頂多兩年識魔法都唔頂撚埋佢
心咩急呀

又食又溝

我豬黎，你做我工人差唔多

食肥仔？有咩地方好食呢

.?

唔明？